# English translation of PACKAGE.
# Copyright (C) 2007 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# root <(null)>, 2007.
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: USVN 0.6.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-12 10:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-11-30 13:21+0000\n"
"Last-Translator:  <>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <contact@usvn.info>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../../www//menus/browser.php:32 ../../../www//menus/browserTest.php:47
msgid "Browser"
msgstr "浏览"

#: ../../../www//menus/timeline.php:32
#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:3
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: ../../../www//menus/configadmin.php:33
#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:15
#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:2
msgid "Configuration"
msgstr "系统设置"

#: ../../../www//menus/projectadmin.php:33
#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:21
#: ../../../www//views/projectadmin/index.phtml:2
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: ../../../www//menus/projectadmin.php:53
msgid "Add new project"
msgstr "添加新项目"

#: ../../../www//menus/groupadmin.php:33
#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:27
#: ../../../www//views/groupadmin/index.phtml:2
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: ../../../www//menus/groupadmin.php:51
msgid "Add new group"
msgstr "添加新用户组"

#: ../../../www//menus/systemreportadmin.php:33
#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:1
msgid "System report"
msgstr "系统报告"

#: ../../../www//menus/useradmin.php:33
#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:33
#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:2
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: ../../../www//menus/useradmin.php:53
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#: ../../../www//menus/useradmin.php:57
#: ../../../www//views/useradmin/import.phtml:2
msgid "Import htpasswd"
msgstr "导入 htpasswd"

#: ../../../www//USVN/ImportHtpasswd.php:49
msgid "Invalid htpasswd file."
msgstr "无效的 htpasswd 文件."

#: ../../../www//USVN/ImportHtpasswd.php:52
#, php-format
msgid "User %s already exist into htpasswd file."
msgstr "用户 %s 已经存在于 htpasswd 文件中."

#: ../../../www//USVN/ImportHtpasswd.php:79
#, php-format
msgid "Can't add users %s. Import cancel."
msgstr "无法添加用户 %s. 导入取消."

#: ../../../www//USVN/FilesAccessRights.php:42
#: ../../../www//USVN/FilesAccessRights.php:83
#, php-format
msgid "Invalid path %s."
msgstr "无效的路径 %s."

#: ../../../www//USVN/plugins/layout.php:81 ../../../www//USVN/Menu.php:106
#: ../../../www//views/index/index.phtml:2
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: ../../../www//USVN/plugins/layout.php:83
msgid "Logged as"
msgstr "登陆为"

#: ../../../www//USVN/Config/Ini.php:72
msgid "Can't write config file."
msgstr "无法创建配置文件."

#: ../../../www//USVN/Auth/Adapter/Db.php:54 ../../../www//USVN/Project.php:91
#, php-format
msgid "Login %s not found"
msgstr "登录名 %s 未找到"

#: ../../../www//USVN/Auth/Adapter/Db.php:59
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码不正确"

#: ../../../www//USVN/SVNUtils.php:174
msgid "Commit by USVN"
msgstr "USVN 提交"

#: ../../../www//USVN/SVNUtils.php:177
#, php-format
msgid ""
"Can't import into subversion repository.\n"
"Command:\n"
"%s\n"
"\n"
"Error:\n"
"%s"
msgstr ""
"无法导入 subversion 仓库 .\n"
"命令:\n"
"%s\n"
"\n"
"错误:\n"
"%s"

#: ../../../www//USVN/SVNUtils.php:194 ../../../www//USVN/Project.php:54
#, php-format
msgid "Can't create subversion repository: %s"
msgstr "无法创建 subversion 仓库: %s"

#: ../../../www//USVN/SVNUtils.php:234
#, php-format
msgid "Can't checkout subversion repository: %s"
msgstr "无法检出 (checkout) subversion 仓库: %s"

#: ../../../www//USVN/SVNUtils.php:250
#, php-format
msgid "Can't list subversion repository: %s"
msgstr "无法列出 subversion 仓库: %s"

#: ../../../www//USVN/Menu.php:58 ../../../www//USVN/Db/Utils.php:33
#, php-format
msgid "Can't open file %s."
msgstr "无法打开 %s 文件."

#: ../../../www//USVN/Menu.php:97
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: ../../../www//USVN/Menu.php:130
msgid "Edit my profile"
msgstr "编辑个人设置"

#: ../../../www//USVN/Menu.php:137
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: ../../../www//USVN/Menu.php:146
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../../../www//USVN/DirectoryUtils.php:31
#, php-format
msgid "Can't delete directory %s. Permission denied."
msgstr "无法删除目录 %s, 权限不足."

#: ../../../www//USVN/DirectoryUtils.php:50
#, php-format
msgid "Can't delete file %s."
msgstr "无法删除文件 %s ."

#: ../../../www//USVN/DirectoryUtils.php:58
#, php-format
msgid "Can't delete directory %s."
msgstr "无法删除目录 %s."

#: ../../../www//USVN/DirectoryUtils.php:75
#, php-format
msgid "Can't read directory %s."
msgstr "无法读目录 %s."

#: ../../../www//USVN/ImportSVNRepositories.php:35
#, php-format
msgid "%s must be a string: %s"
msgstr "%s 必须是字符串: %s"

#: ../../../www//USVN/Project.php:105
#, php-format
msgid "Autocreated group for project %s"
msgstr "为项目 %s 自动创建的用户组."

#: ../../../www//USVN/Project.php:135
#, php-format
msgid "Project %s doesn't exist."
msgstr "项目 %s 不存在."

#: ../../../www//USVN/SVN.php:32
#, php-format
msgid "Invalid project name %s."
msgstr "无效的项目名 %s."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/Group.php:138
#, php-format
msgid "User %s is not member of group %s"
msgstr "用户 %s 不是用户组 %s 的成员"

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/Project.php:62
#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/Project.php:68
#, php-format
msgid "Invalid group %s for project %s."
msgstr "无效的用户组 %s (对于项目 %s)."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/Project.php:172
msgid "The project's name is empty."
msgstr "项目名是空的."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/Project.php:178
msgid ""
"The project's name is invalid. A project's name can only include alpha-"
"numeric characters and '-' or '_'."
msgstr "项目名无效. 项目名只能包含字母, 数字, '-', '_'"

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/Project.php:202
msgid "You can't rename a project."
msgstr "您不能更改项目名称."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/User.php:129
#: ../../../www//views/useradmin/js.phtml:9
#: ../../../www//install/views/step6.html:7
msgid "Login empty."
msgstr "登录名不可为空."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/User.php:132
msgid ""
"Login invalid.  The login can only include alpha-numeric characters and '-' "
"or '_'."
msgstr "登录名无效. 登录名只能包含字母, 数字, '-', '_'"

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/User.php:147
msgid "Invalid email address."
msgstr "Email 地址无效."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/User.php:161
#: ../../../www//views/profile/index.phtml:10
#: ../../../www//views/useradmin/js.phtml:15
#: ../../../www//install/views/step6.html:18
msgid "Password empty."
msgstr "密码不可为空."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/User.php:164
#: ../../../www//views/profile/index.phtml:21
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:12
#: ../../../www//views/useradmin/js.phtml:21
#: ../../../www//install/views/step6.html:28
msgid "Password incorrect (need more 8 characters)."
msgstr "密码不正确 (需要 8 个字符以上)."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Row/User.php:195
#: ../../../www//USVN/Db/Table/Users.php:78
#, php-format
msgid "Login %s already exist."
msgstr "登录名 %s 已经存在"

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Groups.php:75
msgid "The group's name is empty."
msgstr "用户组的名字是空的."

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Groups.php:78
msgid ""
"The group's name is invalid. The group's name can only include alpha-numeric "
"characters and '-' or '_'."
msgstr "用户组名无效. 用户组名只能包含字母, 数字, '-', '_'"

#: ../../../www//USVN/Db/Table/Users.php:127
#, php-format
msgid "Can't create or write on htpasswd file %s."
msgstr "无法创建或写 htpasswd 文件 %s."

#: ../../../www//USVN/Db/Utils.php:46
#, php-format
msgid ""
"Can't load file %s at:\n"
"%s"
msgstr ""
"无法加载 %s 文件 \n"
"文件在 : %s"

#: ../../../www//USVN/TranslationTest.php:63
#: ../../../www//views/login/login.phtml:2
msgid "Welcome to USVN"
msgstr "欢迎使用 USVN"

#: ../../../www//USVN/Config.php:37 ../../../www//install/Install.php:144
msgid "Invalid language"
msgstr "无效的语言"

#: ../../../www//USVN/Config.php:56 ../../../www//install/Install.php:166
msgid "Invalid timezone"
msgstr "无效的时区"

#: ../../../www//USVN/Config.php:74
msgid "Invalid template"
msgstr "无效的模板"

#: ../../../www//USVN/User.php:106
msgid "This user can't be created. A group has the same name."
msgstr "无法创建用户, 一个同名的用户组已经存在."

#: ../../../www//USVN/SVNLog.php:56
#, php-format
msgid "Can't get subversion repository logs: %s"
msgstr "无法获得 subversion 仓库的日志: %s"

#: ../../../www//controllers/ProfileController.php:38
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#: ../../../www//controllers/ProfileController.php:42
#: ../../../www//controllers/UseradminController.php:46
msgid "Not the same password."
msgstr "密码不一致."

#: ../../../www//controllers/UseradminController.php:35
msgid "Missing fields."
msgstr "缺少项."

#: ../../../www//controllers/UseradminController.php:101
#: ../../../www//controllers/UseradminController.php:142
#, php-format
msgid "Invalid user %s."
msgstr "无效的用户 %s "

#: ../../../www//controllers/UseradminController.php:119
#, php-format
msgid "User %s does not exist."
msgstr "用户 %s 不存在"

#: ../../../www//controllers/UseradminController.php:145
msgid "You can't delete yourself."
msgstr "您不能删除自己."

#: ../../../www//controllers/GroupadminController.php:61
#, php-format
msgid "Group %s already exist"
msgstr "用户组 %s 已经存在"

#: ../../../www//controllers/GroupadminController.php:86
#: ../../../www//controllers/GroupadminController.php:102
#: ../../../www//controllers/GroupadminController.php:130
#, php-format
msgid "Invalid group %s."
msgstr "无效的用户组 %s."

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:55
#, php-format
msgid "Apply rights on %s"
msgstr "设置 %s 的权限"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:95
#: ../../../www//views/projectadmin/index.phtml:8
#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:24
#: ../../../www//views/groupadmin/index.phtml:8
#: ../../../www//views/groupadmin/form.phtml:23
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:95
#: ../../../www//views/projectadmin/index.phtml:10
#: ../../../www//views/groupadmin/index.phtml:10
#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:13
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:104
#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:113
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:116
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:124
#: ../../../www//helpers/ACLLink.php:33
msgid "Rights"
msgstr "权限"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:128
msgid "You don't have read access to this folder"
msgstr "您没有这个目录的读取权限"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:152
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:152
msgid "Read"
msgstr "读"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:152
msgid "Write"
msgstr "写"

#: ../../../www//controllers/BrowserajaxController.php:152
msgid "Recursive"
msgstr "递归的(所有子目录和文件)"

#: ../../../www//controllers/GroupController.php:45
#: ../../../www//controllers/GroupController.php:104
#: ../../../www//controllers/GroupController.php:151
#: ../../../www//views/Timeline/accesdenied.phtml:1
msgid "Access denied."
msgstr "访问被禁止."

#: ../../../www//controllers/GroupController.php:78
#: ../../../www//controllers/GroupController.php:88
#: ../../../www//controllers/GroupController.php:124
#: ../../../www//controllers/GroupController.php:138
#, php-format
msgid "Unknown user %s"
msgstr "未知的用户名 %s "

#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:2
msgid "Administration"
msgstr "管理功能"

#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:3
msgid "USVN version: "
msgstr "USVN 版本 :"

#: ../../../www//views/adminadmin/index.phtml:7
#, php-format
msgid ""
"Your version of USVN is out of date. A new version %s is available on\n"
"\t<a href=\"http://www.usvn.info\">http://www.usvn.info</a>."
msgstr ""
"您的 USVN 版本旧了, 有新版本 %s 在\n"
"\t<a href=\"http://www.usvn.info\">http://www.usvn.info</a>."

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:15
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:6
#: ../../../www//views/useradmin/js.phtml:26
#: ../../../www//install/views/step6.html:23
msgid "Password incorrect (not the same)."
msgstr "密码不正确 (两次不一样)"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:34
msgid "My account"
msgstr "我的账户"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:36
msgid "Actual password"
msgstr "当前密码"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:40
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:45
#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:10
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:35
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:31
#: ../../../www//install/views/step6.html:84
msgid "Lastname"
msgstr "名"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:48
#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:9
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:39
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:34
#: ../../../www//install/views/step6.html:67
msgid "Firstname"
msgstr "姓"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:52
#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:11
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:43
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:38
#: ../../../www//install/views/step6.html:121
msgid "Email"
msgstr "Email 地址"

#: ../../../www//views/profile/index.phtml:56
#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:49
#: ../../../www//views/groupadmin/form.phtml:36
#: ../../../www//views/login/login.phtml:23
#: ../../../www//views/useradmin/edit.phtml:13
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:48
#: ../../../www//views/useradmin/new.phtml:18
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:3
msgid "PHP version:"
msgstr "PHP 版本 :"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:4
msgid "USVN version:"
msgstr "USVN 版本 :"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:5
msgid "Translation:"
msgstr "翻译"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:6
msgid "Database:"
msgstr "数据库:"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:7
msgid "Subversion version:"
msgstr "Subversion 版本"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:8
msgid "OS:"
msgstr "操作系统:"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:10
msgid "Get full report"
msgstr "取得完整报告"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:11
msgid "PHP extensions"
msgstr "PHP 扩展"

#: ../../../www//views/systemreportadmin/index.phtml:18
msgid "Apache modules"
msgstr "Apache 模块"

#: ../../../www//views/projectadmin/index.phtml:9
#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:28
#: ../../../www//views/groupadmin/index.phtml:9
#: ../../../www//views/groupadmin/form.phtml:27
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../../www//views/projectadmin/index.phtml:16
#, php-format
msgid "Do you really want to delete project %s?"
msgstr "确认要删除 %s 项目?"

#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:10
msgid "Project's name empty, please fill it."
msgstr "项目名为空, 请填写."

#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:22
msgid "Project's information"
msgstr "项目信息"

#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:35
msgid "Create group for project:"
msgstr "为项目创建一个新的用户组"

#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:36
msgid "Add me to project group:"
msgstr "把我添加到此项目的用户组中"

#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:37
#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:42
#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:44
msgid "Add me as admin of the project:"
msgstr "添加我为此项目的管理员"

#: ../../../www//views/projectadmin/form.phtml:38
msgid "Create SVN standard directories (/trunk, /branches and /tags):"
msgstr "创建 SVN 标准目录 (/trunk, /branches, /tags):"

#: ../../../www//views/browser/index.phtml:133
msgid "Acces rights for"
msgstr "访问权限 :"

#: ../../../www//views/browser/index.phtml:160
msgid "Files list"
msgstr "文件列表"

#: ../../../www//views/groupadmin/index.phtml:16
#, php-format
msgid "Do you really want to delete group %s?"
msgstr "确定要删除用户组 %s ?"

#: ../../../www//views/groupadmin/form.phtml:10
msgid "Group's name empty, please fill it."
msgstr "用户组名为空, 请填写."

#: ../../../www//views/groupadmin/form.phtml:22
msgid "Group's information"
msgstr "用户组信息"

#: ../../../www//views/groupadmin/form.phtml:33
msgid "Managing group"
msgstr "管理用户组"

#: ../../../www//views/login/login.phtml:5
msgid "Please enter your login and your password to connect to USVN."
msgstr "请输入您的登录名和密码"

#: ../../../www//views/login/login.phtml:11
msgid "Authentification"
msgstr "验证"

#: ../../../www//views/login/login.phtml:15
#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:8
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:27
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:19
#: ../../../www//install/views/step5.html:68
#: ../../../www//install/views/step6.html:50
msgid "Login"
msgstr "登录名"

#: ../../../www//views/login/login.phtml:19
#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:30
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:23
#: ../../../www//install/views/step5.html:84
#: ../../../www//install/views/step6.html:101
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../../../www//views/useradmin/import.phtml:4
msgid ""
"This form allow you to add to USVN all users contents into an apache "
"password file."
msgstr "这个表单允许你添加所有 usvn 用户到 Apache 的密码文件中."

#: ../../../www//views/useradmin/import.phtml:10
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:12
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:42
#: ../../../www//install/views/step6.html:92
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:26
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:28
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../../../www//views/useradmin/index.phtml:31
#, php-format
msgid "Do you really want to delete user %s?"
msgstr "确定要删除用户 %s ?"

#: ../../../www//views/useradmin/profile.phtml:23
#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:17
msgid "User account"
msgstr "用户账户"

#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:4
#: ../../../www//views/project/index.phtml:63
msgid "Affected groups"
msgstr "包含用户组:"

#: ../../../www//views/useradmin/form.phtml:27
#: ../../../www//install/views/step6.html:111
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: ../../../www//views/useradmin/js.phtml:33
msgid "Email incorrect."
msgstr "Email 不正确."

#: ../../../www//views/useradmin/new.phtml:13
msgid "Create group"
msgstr "创建用户组"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:6
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:9
#: ../../../www//install/views/step2.html:8
msgid "Default language"
msgstr "默认语言"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:27
#: ../../../www//install/views/step2.html:32
msgid "Default timezone"
msgstr "默认时区"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:45
msgid "Default template"
msgstr "默认模板"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:62
msgid "Check for update"
msgstr "检查更新"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:67
#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:71
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:68
#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:72
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:81
msgid "Site's information"
msgstr "网站信息"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:84
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:90
msgid "Icone"
msgstr "图标"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:96
msgid "Logo"
msgstr "标致 (logo)"

#: ../../../www//views/configadmin/index.phtml:104
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:10
msgid "Start revision or date revision"
msgstr "开始的修订或日期"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:12
msgid ""
"You can list 100 revisions since your revision or date. The date format is : "
"DD/MM/YYYY"
msgstr ""
"您能显示从您选定的修订或日期开始的 100 个修订. 日期的格式是: DD/MM/YYYY(日/"
"月/年)"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:28
msgid "End revision or date revision"
msgstr "结束的修订或日期"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:30
msgid ""
"This is optional.The listing is made between start revision/date and this "
"one."
msgstr "这是可选的. 这个列表显示 开始修订/日期 和本项之间的提交."

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:40
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:50
msgid "Last hundred commit"
msgstr "最近 100 次提交"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:54
#: ../../../www//views/project/index.phtml:87
#: ../../../www//views/rss/index.phtml:19
msgid "Revision"
msgstr "修订"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:55
#: ../../../www//views/project/index.phtml:88
#: ../../../www//views/rss/index.phtml:19
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:56
#: ../../../www//views/project/index.phtml:89
#: ../../../www//views/rss/index.phtml:19
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../../../www//views/Timeline/index.phtml:57
#: ../../../www//views/project/index.phtml:90
#: ../../../www//views/rss/index.phtml:20
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: ../../../www//views/group/index.phtml:5
#, php-format
msgid "Managing group %s"
msgstr "管理用户组 : %s"

#: ../../../www//views/group/index.phtml:17
#: ../../../www//views/group/index.phtml:45
#: ../../../www//views/project/index.phtml:18
#: ../../../www//views/project/index.phtml:55
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../../../www//views/group/index.phtml:24
msgid "Leader Users"
msgstr "用户组负责人"

#: ../../../www//views/group/index.phtml:29
#: ../../../www//views/group/index.phtml:57
#: ../../../www//views/project/index.phtml:38
#: ../../../www//views/project/index.phtml:68
#: ../../../www//helpers/DeleteLink.php:35
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../../www//views/group/index.phtml:30
#: ../../../www//views/group/index.phtml:58
#, php-format
msgid "Do you really want to remove user %s from group %s?"
msgstr "确认要将用户 %s 从用户组 %s 中删除 ?"

#: ../../../www//views/group/index.phtml:52
msgid "Affected Users"
msgstr "包含用户:"

#: ../../../www//views/project/index.phtml:5
#, php-format
msgid "Checkout URL : %s"
msgstr "检出(checkout) URL : %s"

#: ../../../www//views/project/index.phtml:33
msgid "Admins users"
msgstr "有管理权的用户"

#: ../../../www//views/project/index.phtml:39
#, php-format
msgid "Do you really want to remove user %s as admin of project %s?"
msgstr "您确定要取消用户 %s 对于项目 %s 的管理权?"

#: ../../../www//views/project/index.phtml:69
#, php-format
msgid "Do you really want to remove group %s from project %s?"
msgstr "您确定要将用户组 %s 从项目 %s 中删除？"

#: ../../../www//views/project/index.phtml:79
msgid "Last five commit"
msgstr "最近 5 次提交"

#: ../../../www//views/project/index.phtml:82
msgid "Rss"
msgstr "RSS"

#: ../../../www//views/index/index.phtml:5
msgid "Your projects"
msgstr "您的项目"

#: ../../../www//views/index/index.phtml:15
msgid "You don't have any project."
msgstr "您没有任何项目"

#: ../../../www//views/index/index.phtml:20
msgid "Your groups"
msgstr "您的用户组"

#: ../../../www//views/index/index.phtml:30
msgid "You are not assign to a group."
msgstr "您没有被分配到一个用户组."

#: ../../../www//views/index/error.phtml:2
msgid "This page doesn't exist."
msgstr "此页不存在."

#: ../../../www//install/install-commandline.php:36
#: ../../../www//install/index.php:87 ../../../www//install/index.php:95
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../../www//install/install-commandline.php:36
#: ../../../www//install/index.php:87
msgid "USVN is already install."
msgstr "USVN 已经安装"

#: ../../../www//install/views/footer.html:3
msgid "Copyright USVN"
msgstr "Copyright USVN"

#: ../../../www//install/views/install_error.html:12
msgid "Force installation"
msgstr "强制安装"

#: ../../../www//install/views/step3.html:2
#: ../../../www//install/views/step4.html:2
#: ../../../www//install/views/step8.html:2
#: ../../../www//install/views/step7.html:2
#: ../../../www//install/views/step5.html:33
#: ../../../www//install/views/step6.html:39
#: ../../../www//install/views/step2.html:2
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: ../../../www//install/views/step3.html:2
msgid "Agreement of the licence"
msgstr "用户许可协议"

#: ../../../www//install/views/step3.html:3
msgid "Read and please accept the CeCILL FREE SOFTWARE LICENSE ."
msgstr "请阅读并接受 CeCILL FREE SOFTWARE LICENSE ."

#: ../../../www//install/views/step3.html:1966
msgid "I understand and accept this license."
msgstr "我理解并接受这个协议."

#: ../../../www//install/views/step3.html:1969
#: ../../../www//install/views/step1.html:16
#: ../../../www//install/views/step4.html:97
#: ../../../www//install/views/step5.html:133
#: ../../../www//install/views/step6.html:135
#: ../../../www//install/views/step2.html:57
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: ../../../www//install/views/step4.html:2
msgid "Configure USVN"
msgstr "设置 USVN"

#: ../../../www//install/views/step4.html:3
msgid ""
"Settings of general configuration of USVN. You can keep default settings."
msgstr "USVN 的设置, 您可以使用默认值."

#: ../../../www//install/views/step4.html:12
msgid "Page title"
msgstr "页标题"

#: ../../../www//install/views/step4.html:30
msgid "Subversion repository"
msgstr "Subversion 仓库"

#: ../../../www//install/views/step4.html:31
msgid "Location where usvn will create subversion repository."
msgstr "usvn 将在哪里创建 subversion 仓库(repository)"

#: ../../../www//install/views/step4.html:45
msgid "Subversion password file "
msgstr "Subversion 密码文件"

#: ../../../www//install/views/step4.html:46
msgid "Location where usvn will create password file."
msgstr "usvn 将在这里创建密码文件 "

#: ../../../www//install/views/step4.html:60
msgid "Subversion access file"
msgstr "Subversion 访问控制文件"

#: ../../../www//install/views/step4.html:61
msgid "Location where usvn will create access file."
msgstr "usvn 将在这里创建访问控制文件"

#: ../../../www//install/views/step4.html:75
msgid "Subversion url"
msgstr "Subversion 连接地址"

#: ../../../www//install/views/step4.html:76
msgid "The url used by users to checkout projects."
msgstr "用户检出 (checkout) 项目的 url"

#: ../../../www//install/views/step8.html:2
msgid "Installation is over"
msgstr "安装完成"

#: ../../../www//install/views/step8.html:3
msgid "You can now enjoy of USVN."
msgstr "您现在可以使用 USVN 了."

#: ../../../www//install/views/step8.html:7
msgid "Apache configuration"
msgstr "Apache 设置"

#: ../../../www//install/views/step8.html:8
msgid ""
"Last step is to configure subversion into apache. Copy past following lines "
"at the end of your <em>httpd.conf</em>:"
msgstr ""
"最后一步是设置 apache 集成 subversion 添加下面的几行到您的配置文件 <em>httpd."
"conf</em> 的末尾"

#: ../../../www//install/views/step8.html:14
msgid "And restart your server with <kbd>apache2ctl restart</kbd>."
msgstr "使用 <kbd>apache2ctl restart</kbd> 重启服务."

#: ../../../www//install/views/step8.html:18
msgid "Connect to USVN"
msgstr "连接到 USVN"

#: ../../../www//install/views/head.html:201
msgid "USVN installation"
msgstr "USVN 安装"

#: ../../../www//install/views/step7.html:2
msgid "Check for new version"
msgstr "检查新版本"

#: ../../../www//install/views/step7.html:6
msgid ""
"\n"
"<p>During update checks, USVN will send information regarding of your "
"installation.</p>\n"
"<p>\n"
"This information is only collected for statistical purposes and allow\n"
"us to better know the platforms on which USVN is installed.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Here is a list of what we want to collect:\n"
"<ul>\n"
"<li>IP (to get geographical position statistics of USVN in the world)</li>\n"
"<li>The PHP version</li>\n"
"<li>The SVN version</li>\n"
"<li>The USVN version</li>\n"
"<li>The contents of phpinfo()</li>\n"
"<li>The used database driver</li>\n"
"<li>The used translation</li>\n"
"</ul>\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you do not want this information to be collected, you juste have to\n"
"disable the update notification.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>在检查更新的过程中, USVN 会发送关于您安装的信息.</p>\n"
"<p>\n"
"这些信息仅仅为了统计目的收集, \n"
"这可以让我们更加了解 USVN 被安装到了哪些平台. \n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"下面是我们要收集的信息:\n"
"<ul>\n"
"<li>IP (为了获得 USVN 的地理位置统计)</li>\n"
"<li>PHP 版本</li>\n"
"<li>SVN 版本</li>\n"
"<li>USVN 版本</li>\n"
"<li>phpinfo() 的内容</li>\n"
"<li>所使用的数据库驱动</li>\n"
"<li>所使用的翻译语言</li>\n"
"</ul>\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"如果您不想这些信息被收集, 您只需要禁止更新提示即可.\n"
"</p>\n"

#: ../../../www//install/views/step7.html:33
msgid "Allow check update and send statistics informations"
msgstr "检查更新并发送统计信息"

#: ../../../www//install/views/step7.html:38
msgid "Don't check update"
msgstr "不要检查更新"

#: ../../../www//install/views/step5.html:33
msgid "Database installation"
msgstr "数据库安装"

#: ../../../www//install/views/step5.html:34
msgid "Configuration of database's access."
msgstr "数据库访问设置"

#: ../../../www//install/views/step5.html:41
msgid "Database Type"
msgstr "数据库类型"

#: ../../../www//install/views/step5.html:53
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../../../www//install/views/step5.html:93
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: ../../../www//install/views/step5.html:109
msgid "Create database ?"
msgstr "创建数据库?"

#: ../../../www//install/views/step5.html:117
msgid "Table prefix"
msgstr "表前缀"

#: ../../../www//install/views/step6.html:13
msgid "Lastname empty."
msgstr "名不可为空"

#: ../../../www//install/views/step6.html:39
msgid "Create administrator user"
msgstr "创建管理员"

#: ../../../www//install/views/step6.html:40
msgid "Creation of the first administrator of USVN."
msgstr "创建 USVN 的第一个管理员."

#: ../../../www//install/views/step6.html:75
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../../../www//install/index.php:111 ../../../www//install/index.php:125
msgid "You need to accept the licence to continue installation."
msgstr "您需要接受这个协议才能继续安装."

#: ../../../www//install/Install.php:64
msgid "Can't create database\n"
msgstr "无法创建数据库\n"

#: ../../../www//install/Install.php:73
msgid "Can't connect to database.\n"
msgstr "无法连接到数据库.\n"

#: ../../../www//install/Install.php:86
#, php-format
msgid "Invalid adapter %s.\n"
msgstr "无效的适配器 (adapter) %s \n"

#: ../../../www//install/Install.php:96
msgid "Can't load SQL file.\n"
msgstr "无法加载 SQL 文件.\n"

#: ../../../www//install/Install.php:123
#, php-format
msgid "Can't write config file %s.\n"
msgstr "无法写配置文件 %s.\n"

#: ../../../www//install/Install.php:191
msgid ""
"Invalide locale\n"
"Please, install UTF-8 locale."
msgstr ""
"无效的本地环境(locale)\n"
"请安装 UTF-8 的本地环境(locale)."

#: ../../../www//install/Install.php:237
#, php-format
msgid "Can't write access file %s.\n"
msgstr "无法写访问控制文件 %s .\n"

#: ../../../www//install/Install.php:241
#, php-format
msgid ""
"Invalid subversion path \"%s\", please check if directory exist and is "
"writable."
msgstr "无效的 subversion 路径 %s, 请检查目录是否存在并且可写."

#: ../../../www//install/Install.php:286
#, php-format
msgid "Can't write htaccess file %s.\n"
msgstr "无法写 htaccess 文件 %s .\n"

#: ../../../www//install/Install.php:330
msgid "Password empty"
msgstr "密码不可为空"

#: ../../../www//install/Install.php:388
msgid "Need a title."
msgstr "需要一个标题."

#: ../../../www//install/Install.php:441
msgid "USVN can't run with php's safe mode."
msgstr "USVN 无法在 php 的安全模式下运行."

#: ../../../www//install/Install.php:445
msgid ""
"Subversion is not install on your system. If you are under Windows install "
msgstr "Subversion 在您的系统上没有安装, 如果您正在 Windows 中安装 USVN."

#: ../../../www//install/Install.php:445
msgid ""
" and after restart your system (WARNING it's mandatory). \n"
"\n"
"Otherwise under UNIX you probably need to install a package named subversion."
msgstr ""
" 重启您的系统 (注意: 这是必须的). \n"
"如果, 在 UNIX 中您很可能需要安装 subversion 软件包."

#: ../../../www//install/Install.php:457 ../../../www//install/Install.php:465
msgid "mod_rewrite seems not to be loaded"
msgstr "mod_rewrite 没有被加载"

#: ../../../www//install/Install.php:474
msgid "mod_dav_svn seems not to be loaded"
msgstr "mod_dav_svn 没有加载"

#: ../../../www//helpers/EditLink.php:35
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../../../www//helpers/HomeLinkGroup.php:34
#: ../../../www//helpers/HomeLink.php:34
msgid "Home"
msgstr "首页"

#~ msgid "Login invalid."
#~ msgstr "登录名无效."

#~ msgid "The project's name is invalid."
#~ msgstr "项目名无效."

#~ msgid "The group's name is invalid."
#~ msgstr "用户组名无效."

#~ msgid "Manage"
#~ msgstr "管理"

#~ msgid "admin"
#~ msgstr "管理员"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "To modify the rights on"
#~ msgstr "修改权限 :"
